我今日生日，想乞句生日快樂

連登有愛

生日快樂

生日唔快樂

我愛你

巴打 生日快樂

生日快樂啊巴打

巴打生日快樂

生日快樂呀

生日快樂🎂

生日快樂呀 希望你下年生日可以唔洗叫都有人同你慶祝

生日快樂呀巴打

生日快樂🎂🎊

生日快樂呀巴打

我都係今日生日

BB生日快樂

多謝你地ar

你2019dse

祝你生日快樂，希望你收到禮物

Happy birthday to you